行山撚，行哂條麥徑

新年流流成日比親戚串
所以上山避年

係讚石山食個牛河就上路

咪撚咁痴線啦

本來想搭96r 點知初三先有
要搭92轉94

行到初幾？

想行幾多日？

巴打預幾耐行完成條麥徑
BTW 加油

你想行冇時間限制既毅行者？

希望三日行得哂
得兩個尿袋唔知夠唔夠

終於唔係眼睛想旅行

我扎埋營hea 玩的

上年毅行者留名
行左四十幾個鍾, 行到後期有幻覺

有冇咁耐？人地柴灣行去天水圍都係9粒鐘

一定唔行山 山路點同街路

留名
遲啲都打算行

排頭十既毅行者都要跑十幾個鐘啦
你可以search 下條麥徑,再揀其中一段仔黎行, 你就明點解要咁耐

行山幾公里 同 行人路幾公里 所需時間差好遠

到西貢搭94 落緊細雨

無知都有個限度啦

帶頭燈同電筒呀

留名

有

買包魷魚絲先啦

開波

落雨喎

巴打睇路

巴打小心量力而為
直播

落雨有冇帶防水袋
上第三段前補補給，不過今日都西灣村都冇人理你啦

呢啲天氣行得好舒服 影相就差啲

仲喺第一段

原來一個鐘啫
睇錯

巴打自己一個!? 小心D喎

巴打，我遲的都會行曬全段，一的關鍵既/難搵既轉灣位影下相up上來提示下

希望唔好入結界 中積屍氣

推 睇住喎巴打有唔對路唔好死頂

痴撚線

加油巴打 有毅力

最辛苦應該係過夜

巴打行山我買蛋糕

加油

尋日先行完徑4，再沿飛鵝道落番去彩虹站，已經有d幻覺，想像唔到行曬10條
Btw 加油

我明白有幾痛苦
利申：行過

定期上黎報平安

見到第一隻毒撚牛
好多位收唔到

張相好詭異

早d講ma, 我陪你行頭3 段

就到東霸

咁痴線

留名等直播

Lm
上次同屋企人行咗六個鐘 用錯鞋墊腳板底痛到癲

過年好多賊做世界，巴打小心

終於行完馬路

浪茄收唔到

岩岩都行完山 巴打加油

加油
量力而為

過夜?

巴打小心啲

巴打加油 小心有咩事唔好死頂

嘩 祝巴打你出入平安
身子要緊

加油樓豬！！

我頭先都係西貢，不過我去龍蝦灣郊遊

加油巴打

行到星期一？

行路撚留名

絕對認同行路=/=行山，行十個鐘路都唔會比行七個鐘山辛苦，行行下路又有野食，行山真係要準備（菠蘿山就算吧啦 ）

留名 巴打小心

係浪茄補返一樽水繼續上

agger

係度休息左陣繼上先up到相

六個鐘行哂成條麥徑？

LM
加油呀！

巴打肚餓未？
有無咩想食？

萬事小心 加油啊

定時上黎報平安啊巴打
前排有2個同學都行曬10段

利申 中學雞

巴打會係邊啲位扎營，報定上黎先，有咩事都跟到。

樓豬加油！量力而為！
搭單問，有無行山鞋介紹

讚石山

...

我都係上年行 3x個鐘
Btw 巴打有冇帶夠物資 上面夜晚凍到仆街 衫真係好撚緊要

無知呢樣野真係無下限

到頂就天黑要開頭燈

越黑越大霧 本來想去到鹹田先扎營 但好危險都係西灣扎算

2個尿袋夠唔夠捱3日

有街燈入到村

今晚都行夜山

巴打加油

加油巴打 慳住用電啊

樓主好型

初一至初三
咩補給都唔會有喎

有咩需要係度出聲

應該會撞到four trails challenge既參賽者

拎左幾L袋

巴打著多件衫，我喺巿區都覺得好凍

留名等睇call直升機

巴打 加油

咁撚仆街既你
Btw 樓主加油

扎好營 準備食營多

多唔多人扎營?

西灣唔多 浪茄五點幾六點已經好多

連登仔短褲短衫

巴打 型
加油

見到幾個 佢地真漢子

仲有d黎緊

強帖留名

一野食兩個營多

巴打聽日加油，full gear 行麥三、四都幾係野

咁快就食野
有無帶bar帶gel
行完d營多味一家入哂個煲到

仆街 啱啱個電話跌左落煲水度唔知會唔會壞

得魚肉腸

玩完。直昇機都call唔到

行過一次 行左四日
第一日進度同樓主差唔多
之後3日 日日行12個鐘 6am - 6pm
第十段做好心理準備
雖然係石屎平路 但真係好長好難捱
加油

唔好相認

食飽洗返個靚頭

仲上到連登

巴打加油 好正

仲有第七段上落真係好甘

試分段咁行過 應該頂得順

今日最後 露營必須酒

個袋幾重 ？

留名學野

樓主加油

集氣為樓主加油！！

帶左三支1.5L水500ml一支
個營好似1.2kg
兩袋營多 兩個金寶湯 兩扎魚肉腸 5包通粉
一部單反 仲有cook set 同啲立雜野
應該10幾k掛

加油呀

加油
留名睇爛尾

lm

Lm

無知一問
會有咩幻覺？

之前玩毅行半行半跑都要廿八九個鐘
你單拖咁行加上落雨 小心d喎

留名 樓豬加油

十幾K ,比我利唔到飛鵝山個謗對腳就收工

留名 加油樓主

Add oil!!

連登真係好多癲佬 好勁

會唔會補給？

行成段應該唔夠

行哂成條

西灣入鹹田日頭行都

你夜晚入去真心會碌柒

巴打加油

師兄加油

留名，樓主一個人要小心，慳住電黎用

樓主加油 聽日都行

影下有幾多裝備

照計巴打應該行完麥俓1、2段

巴打係邊紮營?

我一日行完第一二段,對腳已經唔撚聽駛

LM學嘢

要小心
上到山過夜
有好多野要搞
搞完都成半粒鐘
仲要包煮食水煮野食
雖然最近好多速食
但最近冬天又落雨
真係要小心

夠唔夠野飲

壞左？

麥2 尾有汽水機

唔夠記得禁多幾包野飲

痴線佬

live

等睇call飛行服務隊

加油呀痴線佬

我之前試過同個fd 行呢兩段
第一段輕鬆2個鐘40分行哂
諗住6個鐘行哂一二
但嗰日我太on9 淨係帶咗1L水 又36度
差啲中暑 行到死
最後用咗7個鐘

我之前都試過露營食營多 一日兩餐 第二日你就會感覺到成個口都好大陣味 好想屙屎

lm支持

失蹤左

我是來留名我，樓主加油

樓主呢

訓左啦

無事 諗住早啲訓 點知可能慣左夜訓啲浪聲又大訓唔到

無乜特別裝 係一開波執左碌靚竹

而家有咩好做 凍唔凍?

食完營多好易急屎

唔凍 碌陣電話再試下訓 驚用哂啲電

屌樓主早啲瞓啦

開飛機mode啦
要上網先熄返

一路行都係咁 慳電啲

留名等睇要行幾多日

正皮不解釋

巴打影多啲相 po上來

小心去到城門俾 d 馬騮搶晒你 d 營多

今日成日都唔見白衫𠝹波袋好失望

周邊有冇人
晚黑一個人camping 驚唔驚

留名，加油

有
諗實新年應該無乜人 但原來都幾多
沿路見幾個泡菜妹 仲有唔少蝗

留名集氣

有冇野狗

Btw 加油

留名

利申：毅行者32個鐘

留名

巴打要小心 你真係冇改錯名

我覺得呢支嘢冇撚用

巴打好堅

Live! 巴打加油！

麥三都幾攞命下
之前行到一半落雨

留名支持樓主

加油呀巴打
勁想行山但有傷行唔到

巴打你認同？想當年我中學用左五日先由荃灣行到東灞 你想三日行哂

Btw 勿相認

巴打加油 果時我第四段開始右腳膝頭哥後面個位拉傷左，去到第六段隻小腿已經痛到屈唔到，行上落針山果時要靠支行山杖加隻左腳配合先可以一步一步行，不過好彩上大帽前有粒特強止痛食，去到第九段仲中埋幻術 最後不眠不休地用左三十五個鍾完成，之後果四日隻右腳完全郁唔到，諗返起果陣都好痴線
btw巴打有冇帶vaseline果d 查下，記得要查大腿內側位同腳指位，唔係實會後悔

有年玩HK100
由西貢先行到出基維爾已經兩隻腳傷哂
退出左足足抖返一個星期
巴打唔好玩命阿
頂唔順就返屋企過年啦

樓主一定行唔哂

加油

巴打咁都報hk100?

留明

噴完係爽啲既 冇咁'痴立立 "

仲未訓

起身了 準備整個豪華早餐上路

無行山習慣
有無巴打簡介一下

圖呢

加油!

整緊呀

行山初哥上年越級挑戰毅行者 , 38個鐘完成 ...

有補給都已係行到隻狗咁 , 你冇support冇補給點行哂十段 ? 安全要緊 !

樓主加油p

是日早餐餓勿入
兩包通粉一罐湯

有冇support team

Live咗，樓主加油

應該用左半個尿袋 iPhone 仲有28%

不過浸左水好驚奶野

食完野有冇帶走垃圾

加油樓主

可能唔係即時有事
之前部5都係人為入咗水，即刻印乾晒同試吓喇叭同打電話都係ok的，但過咗一排部機粒電發漲搞到個mon谷起，篤落去會有(ke lee ka la)聲，之後拎去生果鋪，天才話粒電池發漲免費換部翻新機畀我

留個名，瞓先...

帶左垃圾袋執走哂

岩岩天光執齊野閃得

追到live 巴打加油

巴打早晨，加油，新年快樂

入返啲水就岀發去1937年上海

勁！
一直想做但唔夠膽一個人行

早晨

呢面多好多人露

個天仲好似幾多雲希望母乳

年輕就是任性

好想試下去露營
但自己又驚鬼又未試過

士多有開

16個鐘都未完第二段想3日行哂難啲喎
btw琴日落過下雨第3 4段會好跣下小心

希望啫 有幾日假可以行多一兩日

無盡既斜路

行完到蛇尖底

Live lar
麥3 幾攞命下

屌佢老母

西灣個廁所岀面

加油呀樓主

我見過呢個位有人係到燒雞

追到live 巴打小心
加油

Lmmm

過埋北潭坳就開始好甘，巴打努力

要 support 出聲睇吓有冇巴打幫到你

第二段完

好波

麥4

啲石級行到傻

食返塊極邪惡隱世流心芝士餅先

樓豬加油 注意安全

追到live 樓主加油 注意安全

Full gear

小心啊樓主

去遠足或登山 嘗試自然美

我聽日行

樓主加油 好撚佩服

至墇上營地 都有啲人

加油呀你得架巴打 再次支持

live 咗
加油

想知邊到買

周圍都有
有d7仔萬寧都有

唔該

帶住十幾kg野去行曬成條麥徑

成日比人過頭好唔開心

慢慢行唔成問題

好大風 比啲山包住個人特別痴線

今日應該好過尋日，睇下有無人玩傘
樓豬獨行？

支持樓豬

巴打諗住幾耐行哂

痴線佬啊！！！！

樓主準備咗幾多日糧

Live

留名 加油

Live左

樓主加油

咩十幾k野

輕裝行邊都唔驚，但試過揹十幾kg行大東山都攰撚到仆街

冇support 自己帶野行

Live

巴打加油

中學玩ayp 揹住camp bag 行左4日3夜，個時team入面有男仔會揹多d野所以個袋重極有限
btw 試過揹camp bag 一日内上鳳凰大東山其實唔難

到live,樓豬加油

障上個士多啲豆漿好撚正😛😛😛

巴打好勁，行路撚都可以路邊補給，行山真係

終於落完 差啲連人帶袋碌落去

加油啊！
好小行山 有冇人有10段全部睇到晒既地圖

巴打平安

加油！
一個人攞住10幾k 裝備行真係玩命

其實上網search下就搵到

勁！
有咁嘅勇氣同毅力
世上仲有咩難到樓主！

巴打好撚痴線，背十幾kg行麥徑
今晚會係咩營地過夜

水浪窩去到獅子亭都冇補給,樓主因下數

追到LIVE

巴打早晨
加油

前日行完三段sosad

最撚玩命既係果十幾k野

呢度邊度黎架？
加油呀巴打

謝謝你

巴打到邊

岩岩落哂雞公山，上面好q多人
又多蝗又多廢老
真係想一掌打佢地落山

想跟隊，今日冇嘢做

食啲擺係屎忽既餅

好痴線
加油

搞到我想的起心肝自己行

見至車了

⼃食條魚肉腸獎勵下自己

我食完應該上去大刀行一轉

預計仲要行幾耐？

巴打真係痴線

南北大刀經嘉道里梧桐寨上大帽山等樓主啦

勁

同樣速度最少行多日半到兩日，而家先過三段，四段唔上馬鞍山都十幾公里長命上斜，穿出基維爾營仲要行多幾公里先到獅子亭，有無巴打知獅子亭士多開唔開 有無得俾樓主補給

啱啱聽你地講完冇補給既即刻嘟4罐放入褲袋

大帽山喺8段尾我諗你逆走返到大埔道就差唔多

Live左 支持樓主 樓主本身行開山？

呢隻味好撚臭⋯⋯

當兵mode
樓主好波

live 左
樓主加油
好羨慕未行過山

新手有咩地方可以試下行

住開邊頭道道都有易行嘅

麥徑算易行架喇

麥徑分開行都唔難

未行過嘅一二六九十囉不過整體嚟講都唔難係真

行下晨運徑

好痴線

live jor

近黃大仙個頭
搵日試下行麥徑第一段

獅子山囉

一段差唔多成段都係車路喎

有做開運動ok嘅, 冇就辛苦啲囉不過夠哂近好正日日晨運都得

淨係行一

你想唔行二都唔得

得個西灣山浪茄同望去4灣個景都幾靚嘅

西灣山已經係二段嚟

而家先四段，會唔會行到初五

上年有一排成日行
我肥矮柒好廢

巴打小心 市區開始落雨

千里之行始於足下

支持 加油

我肥矮柒 笑細聲啲ok？

sor 慣咗落西灣山先check point

佢仲要扎埋營瞓好難估計

巴打嗰度有冇雨

Live! 樓主加油！

瘤豬，死左未？

加油!!

頭先行完菠蘿山落到下白泥都上小巴
睇你live行成條麥徑真係唔講得笑

落雨呀巴打睇路

咁快行到第4段

落緊大雨

差唔多

樓豬 安全最緊要

依段落雨甘好多小心

上網睇 3,4 段最難行

加油，第四段好漫長

加油！

打算分開行哂十段，不過依家淨係行過頭兩段
巴打加油

痴曬線
加油樓豬

加油 落雨小心啲

負皮係咩心態

你個名

樓主 初4到邊 有機會帶d補給比你

追到live 樓豬加油

樓主起身會不會校鬧鐘 幾點會起身

樓主西貢以架好大雨
希望你行得曬
小心天雨路滑啊

睇完好想行山

btw 樓豬

今日仲要落雨 小心啲

好撚大雨 小心啲

加油加油！行得慢有咩所謂，最緊要安全！

唔關事，條路係長，你一個人行又要 report 比我地聽，唔慢啦

以前讀書玩 ayp 先會咁行山，依家淨係陪女行下大帽山，龍 back 個 d 徑

樓主單拖真係要小心，定期報下平安
唔想係報紙見到你

我都有玩ayp
巴打行咩章
利申：依家行金章

樓主

樓主記得定期報平安

睇住呀巴打

默默正評鼓勵

今晚邊度落腳

淨係一你要搭等士走架

終於live
巴打真係要小心呀

好貴啊7仔萬寧 格仔鋪會平d 卓悅都平

啱啱衝左入舊乳暈度同好大霧

之後一個唔覺意跣腳仆左街 成手成腳血

由啲血流行落埋昂平係涼庭避一避
連牛都要入黎

巴打小心 坐低抖下先唔好勉強 有冇急救用品個d啊？

之後有班洋腸入左黎幫我抹到啲血 叫我跟佢地落
咁由於樓豬係青頭仔既關系所以好驚死就落左馬鞍山園著草

Sor9 直播到此為止
下次找數還返果半條

受傷冇計 安全要緊

下次再嚟過

安全第一

唔緊要 下次再黎 留住個青山先 下次小心

記得找數
安全第一

已經好勁 安全第一啊

岩岩live 岩岩完

+1 做個職安真漢子 安全第一

安全第一
有機會一齊行，還返條數

樓主真男人!

行到銀咋，金呢 d 上到 Ive 放棄左，大學又無乜行山腳

完

之後好天再挑戰過

安全第一

有機會再行過

安全要緊，記得找數

好勁

唔好玩命

留得青山在呀

巴打好波下次再戰

留名等下次找數真漢子

咁多位行山巴打
全港最難既行山路線
1.吊手岩
2.狗牙嶺
3.蚺蛇尖

2>1>3?
1>2>3?

狗牙睇你行邊條

不過應該都係 1>2>3

下次再睇你直播啦，安全要緊巴打

留得青山在！

要返去比親戚串了。btw留名下次跟進。安全第一，樓主好波。

巴打真漢子 下次留名跟進 最緊要安全

安全第一 下次再挑戰 ！

吊手岩喺邊度
Btw 蛇尖畀MK Facebook Page 登過，一定最鷄

唔緊要啦，安全至上

返到去一次煮哂8包營多食

吊手岩係上馬鞍山
其實以我係知,西狗牙應該係最難

支持樓主

上次係麥4打算上埋馬鞍頂
不過有女仔,諗諗下都係落返西貢算

一個係馬鞍山，一個係大嶼山，第一次行山去晒兩個地方咁勁

麥3感覺辛苦過4

其實我都睇唔明
不過你朋友第一次行山就帶你行咁既路線真係玩9你

蛇尖夏天曬住行都幾攞命

打道回府擇日再戰啦

夏天上好撚辛苦
完全0陰位

等你找數

傷左都照行 玩命

傷左之後係焗行
如果唔係真係直升機
但如果好天既話止左血都會行埋既

入雨雲呼吸都好辛苦 仲要流血

命仔要緊呀

樓主可以做下squat練腳骨力同plank練core muscle
下次帶埋兩枝行山竹會好啲
慳力得嚟冇咁易跌
控制下重量keep住係<15kg

麥3係長 但係麥4上得急

sor 掉轉咗

正皮是比樓主的

巴打我今日都係行恒安上昂坪不過我好彩落到燒烤場先落雨，見過你相入面個隻牛
我去搭車個陣都勁擔心上面d人會仆街，尤其係入西貢嗰d。小心為上呀俾親戚串都無計

雞公山最後果個山峰啲路又爛又大級，果陣夏天操毅行真係十次有七次都feel到輕微熱衰竭

安全回家未？

小心呀巴打
下次再找數啦

平時有行開？
唔係的真係玩命
早少少返屋企休息下，等下次找數仲好

麥3嘅傷害力係比起針草帽3連combo仲勁

利申：毅行J

負重10幾k加上惡劣天氣行成咁已經好好

等睇樓主找埋條數佢

我行完金章ayp，累到痴線，但諗返起真係好有回憶

支持樓主脫出
期待找數。不過一條友真係好危。

我考金章個時成班ive玩

辛苦曬安全第一

正皮

我覺得麥三四combo先比針草帽combo難

如果剩係麥三或者麥四都唔算太大傷害力
一齊黎就

樓主，安全第一
行山係自我鍛鍊，唔係玩命
今次唔得，下次再黎過

留名睇你下次行

正評比樓主,
留名睇再戰

樓主上黎報到下好喎

唔留守屋企因住自己財物比親戚搞爛曬

連登仔駛唔駛加個技能
單腳行哂成條麥理浩徑

毅行我14個鐘左右可以行(跑?)晒，
但要無support負重就咪搞

識得按情況退出係明智之舉

樓主傷勢如何？新年還可繼續嗎？

琴晚返左去訓左啦

傷就唔算好傷 但肩背啲肌肉好酸痛
應該不了

好可惜，但都

超級毅行者

職安真漢子
樓豬好波

我早1個月都敗走
係半夜三段位落坡拗柴收皮

巴打點先唔會蕩失路

麥徑好多牌 最緊要知自己會經過啲咩地點 跟住就無死

yes, 標柱有200個，見行左一粒鐘都有標柱就開始留意有冇行錯路
實冇死

見到有新回覆以為樓主決定再行

要返工了 有排都唔行得長途